One Piece Treasure Cruise - 在家課金齊抗疫

開定先，希望大家都身體健康

絆決戰好似到左lv30 王關就有其他野搞你，好煩

留名

草帽團大家刷20/40體？ 打到好悶

40*2 啦，我終於升爆埋羅賓布魯克

新手想玩返 隻game岩岩出果陣玩左一排
依家買個初始ac 有冇簡邊幾隻人物好?

有兩個新手號放
有冇人想接

路飛&羅，紅髮海賊團，蕎麥山治，白鬍子馬可，蛇人路飛

今次40連第1彈..補左忍者NAMI...同周年黑胡4隻周年都無終於比張黑胡我可以一拳超人喇金卡補左路飛

正呀喂, 6周年限我今次抽中補到薩波, 就係差黑鬍子, 諗住第二彈第6下唔出山治都俾隻黑鬍子我, 點知出凱多

我1彈無路飛,2彈無黑胡...本身都唔夠石抽60連...咪抽30連搏下第30連係中票選10隻其中一隻,我見有4隻無都抵搏...咁樣黎隻黑胡真係正

我都係好彩補到隻薩波同兩張金, 如果唔係60連好蝕
真係唔知2020年完之前隻山治可唔可以上船, 我想入手好耐

SNOWMAN中左喇..喊到豬頭咁佢2彈30連中

我都有睇, 佢都追左好耐, 仲 cosplay 埋 tim

IOS 岩岩課左10000 Yan 但都仲係課唔到，有冇巴打知點解？

姅決戰D和之國金卷...拉左張紅我仲以為自己齊晒和之國既紅無咩期望下佢爆張稻草人先醒起自己無呢張

你要轉日本ACC再入日本itunes卡先得巴打

佢都得你都得既不過呢次真係大機會嫁喇算..3補1咁

我app store 轉左日本acc 啦入左10000 Yan
係係game 課唔到

唉, 就係咁都唔中先吹漲, 我唔會課多6次落去
你就好啦, 和之國券補到限, 稻草人我都未有, 如果咁中左山治就爽死了

呢下真係好意外

咁奇怪佢顯示咩唔比你課?

你地有人打上1000名未
心思思想打上去 但唔知要幾多石

都係呢張

棄坑, 有意
1.

2.

絆決戰和之國券我中左三隻喬巴，痴線

又出夏日咸濕仔限定pool
要抽了

上次射哂，對住成班女而家得返十幾粒

點樣快啲升到120lv

經驗隊 狂打技書關

有冇人準備好等陣射哂d石落泳裝pool

石到用時方恨少

x2
得返精可以射

射咗400都冇女帝

升左600

今次唔射啦，留石打大亂戰

中唔中先？

緊係唔中啦

I know that feel bro

40抽中左

公平咩

差13張限...第2彈UP左7張我無我無撚晒石呀但係

果一萬蚊洗緊d 啦
我而家差7隻, 三彈都打散哂, 又得30石, 所以唔抽了

原本都無諗過抽....差13張限通常都打到好散嫁嗎
點知頭先睇睇下先見到第2彈UP左7張我無既
你差7張既話基本上係等類似船長會議咁去到第幾抽補邊幾隻呢種補底方式呢期都多呢類

我見有山治 up 就想
有時大連戰或者絆決戰卡會有驚喜, 當俾個目標追玩落去都唔錯既, 反正而家d 關又唔係冇左佢過唔到

Sugar都出泳衣

點解唔出小紫

大連戰出掛

係lor
出極都舊角
娜美白星vivi女帝羅賓
明明新世界大把新女

等陣俾夏之娘rb 2 你抽

終於過撚左特訓稻草心同磁場

稻草我未過，你用邊隊

[url][
我係用呢隊...試過好幾多隊都唔得..同埋自己無路羅好慘
呢隊我主要FAIL係17關手殘全P唔到...試過1次全P都殺唔到隻羅..我估係食唔到山治P完+10%攻個限突洞..最好食150攻糖同埋用KEY開埋佢限突加攻
但我都係手殘...最後轉左用潛水艇P易D就過左....血量會少左...但跟足打法無問題隻船18關跟佢打法開技

打哂主線仲可以係邊到刷石

岩岩打埋主線新加果關拎左成30石都有完全唔知又新加左

拎埋 係咪冇得刷石啦

卡普挑戰過哂啦？

搞掂最後辛辛苦苦儲埋d石終於中女帝

恭喜哂！我中左泳裝羅賓同rebecca, 好擔心唔夠石玩大亂戰

所以我都係咁打d可以出石嘅關

山治選妃大會

你仲賤過尾田

今個月雷利都係冇限定券換，我有十幾萬pt唔知做乜

抽左20連無晒石..中得一隻維亞拉補左隻心殺波
紅得1張舊

我30萬都黎完全用唔到

幾抽中

50萬

150

做咩見到個公告寫系統休息

佢係講啲員工放假個啲啫

客服個啲咪會放完假先覆咁

打囡囡大亂戰, 1000名內有1張1年內限+1張限
打兩邊入1000名會唔會好癲, 今次得新泳裝羅賓同rebecca

得1張咋1.75倍

到時睇邊條隊好打D, 今個星期六日唔駛on99 冇野做了

咸濕仔抽咗6下中晒

嘩屌，可以刷哂4關

150抽都仲差張金卡

巴打咁重搥，對住班女把持唔住

大蛇咁難升，食12升2 食10又係升2
仲要刷埋死人素材，唔記得留肉聽日打囡囡

我連大媽都未刷滿 食10升2

係咪入哂d囡就最高倍率？

有一個小號有冇人接？
有意留tg

可唔可以加好友 好少加成角 339150399

冇女帝add你可以嗎？
我用大媽做隊長，加兩隻1.75倍，兩隻1.5倍，而家煲緊白星，打算聽日打多關

冇問題 我大媽FD都唔多個

完全冇抽過加成角 打得好辛苦 攻死一個算了

要打上1000都唔係咁易

正想講....我有兩隻1.75 搭人地女帝打左一粒鐘左右都仲係24xx

盡keep 4個3000算

巴打多唔多限? 如果唔為1年內限, 其實守4邊壓力仲大
利申: 左手打緊白星, 右手打字回覆

又好似係 其實主要想要隻新羅
但1000真係要keep住打

我覺得3000都好似唔易keep, 巴打而家打成點?

專攻薩波條女1000左右 好似少人打啲
其他4-5000

巴打好似有女帝
而家打到15xx 開始難上

隻羅賓先重要 無佢慢好多

羅實好似幾關都岩用, 我有羅賓同rebecca, 冇Viola

初初諗住打死1個入1000內....屌打到1500到卡撚住打極都打唔入
唯有保3000...發覺保3000都唔易

巴打有咩加乘角

最後決定打2個 暫時一個500名 一個1500
希望入到2個1000

加油！冇女帝我打一個1000名都覺得辛苦

1500上1000有齊角都要3-40場
無女帝一定唔打

希望付出同回報成正比

20.幾倍嫁喇..不過無咁多石爆體打
可亞拉2千4位到而家...其他3個都10000內咋

初初果陣都我係1500企撚左係到打極都上唔到
原來1000內係另一個世界...保3000算保保下發覺都唔易..個零鐘要爆粒石

剛剛1006 位打一鋪7xx 分, 升10名咋

巴打們打成點？我而家只煲白星，7xx名，再玩多陣應該保到1000名

我都打白星
1000內d分數好緊湊 要keep住打

臨尾出鋪大既有2xxx 分, 一鋪穩定戰局

臨尾個舖啱啱好10點完唔計pt 結果3006

要預返buffer, 臨尾一粒鐘好癲

只守到個3000

爆得多唔多石?我守一個3000都用左10粒起碼....
最慘係抽撚晒石第1日開打果得2石係身

都係果句, 補到先係最緊要, 8月14日先派獎, 營運班友要放假
最尾5xx名完成白星, 其他三邊都圈外

冇數過, 應該20粒左右, 之後收得返
咁都守到3000, 你都幾犀利

好彩都保到3000 痴線都唔明D人點打到成百幾萬分

日本果邊連休呀好似咩山之日果D

再加埋而家疫情唔出街, 多左人同你博命

未打前得一張1.75
打左20埸儲到50石搏多野中左雷貝卡左好彩...之後就砌到隊20倍
如果搏唔中....3000應該88得

我都係得羅賓同蕾貝卡, 場場都用人地女帝, 我feel 到500名內既都係女帝持有人士

初初組打完一埸得3百幾PT...一儲到50石即搏多下好彩黎左蕾貝卡
唔係呢次都真係HEA打算.....

呢刻打機個部機 真係掂都唔想掂

1個600 1個1300

巴打西利1300有D唔抵差少少

其實1300上1000好難
追得一邊 顧唔到另一邊
仲要最尾係咁爆位 焗住開位唔想煩

1000+/-200 名好大競爭，算唔錯啦有3張紅紙，我之前仲好有野心咁想兩邊1000內，結果守一邊都打到好想死

下星期大連戰角色係娜美山治雙人

岩岩打海賊祭揀左對手load唔到入去 隔一陣話我斷線當輸 冇左個連勝

獎勵唔係今日派咩

我都仲未有

唔通今晚11點先派？

派左喇

收到獎但未抽，好緊張好驚失望

果張1年內限，中新野機會係25分之5

抽完 全重複

唯一勝在佢派既support角 冇重複
其他全炒

support角我都重覆左隻R烏婆，補左張沖緊涼既兔仔，限定竟然普通果張出基德，仲新過1年內出果張凱多，但兩張都係重覆

抽左30石既地圖角

見全金諗住有機 變兩張紅 全重複 補0 見都見唔到加成角
賺左1萬point 有突

我都打算抽，不過等第二彈既山治up, 雖然都知冇乜可能中

Aim 第三彈 我愛羅

第二彈缺山治女帝煙佬
第三彈缺羅霍金斯
只夠石抽兩下十連，今次大連戰排名係計百分比，打緊新世界既可以打東海同偉大航道，正常都唔會咁揀呱

隻微微2.3倍 抽唔到打700萬分算

岩呀，我都係咁諗，而家2.3倍仲更加拉開個差距，抽唔中想追名次真係好痛苦

20+2 都無加乘角，打100萬算

竟然打到30lv就抽齊個幾粒珠

寶藏20連咩都無補底紅係重覆煙佬

煙佬
我聽日抽第二彈，都打算20連，有薇薇就追名次，冇就700萬算，不過都驚會跌落乙組

咩係乙組..我知佢今次有變玩法但無睇清楚係咩因為都諗住係打700就算啦
正係知有百分比

乙組即係偉大航道
新世界係甲組

咁700應該唔會落乙組掛

睇返上幾次700萬都好似排10000名外，今次唔知幾多人抽到薇薇，分差可以好大

成功射撚左80石落海, 乜都補唔到, 700 萬見

20＋2 補0.....
大家擺好個陣未?

我80保底紅紙補左小紫 都係冇加成角

痴線, 80連都冇
打夠700萬收手, 冇加乘角又冇新女帝同羅都唔知點砌隊高分既打王/亂入, 用砂糖鳩砌緊, 好苦惱

我第1彈都係20連咩都無
岩岩打完卡普又有番50粒....射唔射落第1彈第30連好呢...保底UP紅有4隻無既

射左冇石玩大連戰

仲有革命軍未打...聽日打埋佢有2幾粒

第三彈 後日先有得抽
聽日就開始連戰 好低能

真係唔明佢操作係點，唔係應該俾玩家抽好哂組哂隊先開波架咩

係到引人抽一 二彈

打風打唔足全日有點失望，走去課30石拉多下第二彈，可能未完全訓醒，突然來的驚喜唔知俾咩反應

終於中

好爽，留意返仲要係第一張出，保底果張反而重覆jack, 另外都補左張加乘角培羅娜，一陣返工真係要小心D

嘩屌中左隱形黑真係補張加乘角出街多D留意路面情況

安全到達公司做社畜
仲返緊點砌隊，想用sugar打boss但又好似唔岩砌，又冇女帝同羅

今次官方都冇出佢既sample隊
不過入去map既編成都幾好 砌緊已經會提醒你邊隻用緊咁 唔洗驚大蒙唔記得砌左入隊
一陣打完先唔用得就煩

未諗到邊隊擺蕾久比較好 加成唔錯 但知屬

唔明個%係點, 之前唔係20000名內都keep到唔跌區?

轉左 宜家最尾個20%會跌區

抽到第三下中晒2個加乘角

嘩屌，正呀！可以追名次

但唔想追 想要羅多啲

追完多一張限，多一個機會

700萬 2張紅單 連開2張薩可雙人係乜野玩法

我之前都係咁，嚴選限出好多薩可/路羅/心卡二，巴打都打得幾快

抽唔到薇薇 算慢了

700萬出新Sabo
收工了

恭喜! 我諗緊如果唔爆石可唔可以打到700萬分, 而家先岩岩過300萬

有時間就打喇
有時諗d pool要抽3次先出到張保底限
500萬700萬出紅性價比高好多

我點都會完成700萬既, 不過張嚴選限成日都係出路羅/薩可/卡二

上2次大連既500同700都係出魯粉白馬雙人

今次排名想拎兩限要20%內, 其實門檻可能仲高過5000名, 我而家打到50xx 位都只係 23% 左右

700萬 所有票都冇中過任何新野

全部都換曬point咁濟

做咩成日都要DOWN過哂D DATA 800幾MB

而家隻驚新增美圖秀秀功能

好似冇咩實際功用

700 萬三張限都重覆, 要補果幾隻真係好難

希望keep到10%

想問有冇巴打係20%內？我今次冇用過石打，都打到過千萬pt, 排56xx名，25.x%, 想知咩名次左右先入到20%內

1500萬pt 15%到

3xxx名 15%

咁大概12-1300萬分左右，感覺上難過之前5000名內

2920 13.24%
啱啱好1600萬分

知唔知幾時派彩啊？

正常應該係聽日

2張嚴選終於比我中到路羅喇屌跟手補多張白蔓

恭喜
隻game 維修到聽日中午

岩岩想入就維修.....仲差10張限

我仲差6張，巴打一次補兩張好犀利

6張要補真係難好多...每次抽都係買個希望

而家出左過百張既限, 要中果幾個% 真係難, 有時忍下手等佢出新先抽, 又或者抽一兩下活動加乘角, 都有好幾個月未試過大連戰獎勵補到限, 課金中返黎既真係冇儲石中既咁過癮, 課左金再抽仲有d 心理壓力, 驚課左都抽唔到新野

啱啱派彩補左沙鱷...
差好多舊限.... 只可以隨緣....

個PS功能都幾無謂

課金抽 skin 既時代來了

係咪純粹卡面靚左？

有啲特效 變左閃卡

有 d特效閃閃下咁囉，對能力值冇影響

我連中完薩可，派彩2連超化薩波
薩波有幾鍾意我ac，超化薩波5隻喇

薩波我都有唔少，不過我係v3 技屬果隻同薩可最多，前排係紅髮v2 甚平v2 卡二v2 輪住出

分隻黎好喎 派彩全重複 打完好似冇打咁 不過而家補窿係難架啦

寶藏第一彈果陣 30抽補左新女帝同砂糖就黑到宜家

差新羅 基德 煙佬 小紫

咁都唔係好耐
我差霍金斯，新女帝，新羅，新青雉，新黑鬍子，煙佬

砂糖真心好用， 自動全p

最爽就係唔受封/氣絕影響, 將最高攻既角色擺左下 (強烈推薦新黑鬍子), 最後一拳超大力

一次過出3張新限, 好癲, 岩岩先補到66山治, 救命
3將星, 66戰隊, 路飛山治

咩能力

真係好癲

未出

好想要路飛山治同傑爾馬戰隊

今日開始一連幾日有無料10抽一下, 祝各位巴打好運

巴打 我真係吸到你啲運 今日免費十連中超化薩波

呢次活動好正咁....有卡面未?
66戰隊

第1日免費...陣亡

Same here, 出左張重覆限係速白鬍子, 金卡冇補到, 免費既通常都係咁

免費抽個下 成日覺得佢教左野
出張紅都寧捨難咁

呢個一定係啦....實教左好狗

調整下心態就好

佛系啲 佢出比你咪爽 唔出咪換point
草左幾十萬唔知有乜好用

蛋糕篇有咩限其實

蛋糕島篇既限我應該齊哂

我中Franky炸 想要新羅基德 留石抽新果3限

我都係 望住登入7日拎隻已有既 都唔係既中力卡二 我可以keep因為果隻超進左

留石抽新限吧, 要打15鋪60體真係好煩

屌！手殘連續死左兩鋪60體好撚嬲呀

新限好吸引
今日無料十連一張限都冇, 全重覆!

22抽 全金

路飛山治雙人卡好勁

仲有66果張都好想要, 又迫人課金

搞乜呢個活動咁有周年feel, 一次過出3限, 抽卡限又3倍up

上到黎先知有免費

有冇巴打有新薇薇, 借黎過60體, 唔該哂

我都手殘左好幾次

巴打用咩隊打？
剛剛先清晒復刻個3 關

打唔贏
用晒d體刷經驗算
3倍經

係但依排成日半個月一隻限點追

嘩屌原來復刻左D船...屌呢個時間正正無咩石又想抽
點拎30石開番白星隻船

而家好努力咁清緊卡普挑戰，睇下聽日夠唔夠150石拉三下

清晒喇最多100粒儲到..未計開船30粒

新船唔換住, 抽哂卡先, 應該儲得切

我差2隻..金魚同鯊魚船都無開到果陣
諗住開左鯊魚船先...金魚見好少上到埸好似去到9月2號

免費抽都幾癲
我仲課金嚟做乜

就係當你愈多重覆既時候，課金先易補到新限

都係抽唔到羅但中左路飛山治

我真係恭喜你

自帶PS 睇下睇下又幾靚

巴打幾多抽？多紅紙嗎？
我打埋薇薇關拎埋d石先一次過抽，好撚緊張

我都係 補左煙鬼小紫 路治

多紅紙絕無義意 我中左4隻冰雞 超化薩波又跑出黎wtf

計埋免費拉左7下 感覺唔多紅 無3周年咁多

痴線 6周年

拉左6下補0

拉左免費果下, 除左保底得1張紅, 速4檔路飛
好刺激

新關多到傻, 石用黎抽卡, 唔爆石打關刷野

舊活動關打15場60都未解完又黎新活動

7下就中

即係用石6下中, 算好好運, 我只夠拉三下 , 而家重覆機率好高, 次次都好驚 all in 完乜都冇

我見佢第4下補底出城堡佬 唔知要黎做乜 又唔係冇
抽左3下算

都有4定5張紅既 不過全部重複
淨係補到一張金卡城堡佬 唔抽Lu

保底城堡真係好on9, 留返超進化紀念個pool先保啦好心，呃左一個保底quota, 巴打會唔會課？

依隻GAME既UP 永遠都係假既
利申:玩左3年,永遠UP就唔會出

多紅紙呀,不過都係2線野

10連 連中兩隻心紅髮

我中心山治同佢老豆
仲有老豆/山治 2人組

個激鬥係咪打15000分就得...見佢得PT獎勵無排名獎勵
自己果邊陣營WIN就有個稱號咁?

補2張雙人卡

正確

今次啲獎勵仲要勁小氣
除左第一張4星以上
另外兩張又係type限定 紅紙都唔包張

呢個活動有分組嗎？

3下十連中到路飛山治
頭兩下十連紅紙都唔多張, 幾撚驚食白果, 除左呢張之外乜都補唔到, 補到新限算數, 知足了

隻新限咁易中 想引人玩新功能

我個fd list都有唔少，好感動竟然補到新限

新手首抽又多一隻
中埋66戰隊仲勁

我第三下十連第一張就中路治，最尾張保底係路羅，感覺到時代既交替，好快到5倍船長技既世代

頭2下全金 心都慌晒第3下幫到3將星跟手拉多2下中埋路山金卡幫到黑幫

同你差唔多, 頭兩下抽完灰爆, 好想要埋66戰隊

等第三彈 有排等

等唔係問題，問題係我已經 all in哂石

第二彈拉2下有大連加乘角... 但好似66 戰隊幾勁... 始終力屬已經好多勁角色....

免費10連又中重復

今日無料補到張金卡薩波，當贏左

想問啲新船邊日deadline 換？

30石個啲好似長駐

係咪架？係我all in抽多下
只能二選一

船關上面寫左， 去到2029年

聽日last day免費10連
希望補到隻新限
連續咁多日啲免費抽 真係乜都補唔到

計埋用石既30+3 得一張金卡城堡佬係新

免費抽終於有野補到， 補左巴基

最後一日都有紅紙，不過又係紅髮v2

最近換左部Samsung 手機, 裝返隻game, 發覺d 字型好似怪怪地咁, 有冇巴打都有類似情況?

補左黑鬍v2
週年到而加終於中

最後一日補阿朗團同埋vivi 雙人，好滾動

點解會打到咁高分 為左個稱號？
我打夠20場都無再打

呢次衝分又唔似之前啲活動咁
計排位再出獎勵咁

完全冇刷既意慾

打算玩夠每邊20 鋪，夠15000 分就收手，要刷骨仔

我都係咁諗 石都冇爆 護下肝先

之後4號就應該係大亂戰，到時再爆啦

見你地個個都中新限...忍唔住課左
最後60連無新金無新限...叫做補左娜美羅雙人同鷹眼雙人

補到新限當贏啦，而家最想中66全隊

無呀新金新限都補唔到60連

我意思係補到你冇既限
新金卡真係未出現過，城堡佬用黎打路飛山治關有用

黎緊大連戰實好辛苦打得

我而家打大連戰既心態係抽到加乘角就會追名次，抽唔到就打夠700萬分算

提提大家，雷利交換所有紅紙換， 50000 pt一張

雷利大叔又嚟回收50000pt

佢出70000 分換1年內限就好了，我大把pt

仲要可唔可以換多幾次

真係幾十萬係度 等住用

抽獎 日日F賞

我2 個e....

大家記得去返主畫面再登入

F

邊到睇有咩抽

唔知會唔會做返似歐洲人

唔知會唔會做返次歐洲人

新手想問下 手痕將隻知屬山治 進化 原本65cost 變左55cost果隻 點解會咁？ 咁咪仲廢左？

你確定你係進化唔係退化？
進化要5舊料 退化2隻海馬就可以

你應該係由超進化既6*+ 退化左做6*

屌
真係退化左 兩位爸打講得無錯

繼續F

有幾封獎品送石同抽限，大家有冇收到？

呢期咩事？ 明天又有新關... 開得咁密

白馬雙人

隻骨未升 小菊又未打

痴撚線，竟然中左泳裝女帝

有得j

咁多關要打 追唔切進度啦

2日E紅卡中垃圾

同樣重複紅

2日都F

知鷹眼

有咩新關?

今次打排名....

一隻新限都無
靠拖人地個隻...

一係瘋狂打 一係hea夠分拎獎勵就算

想問下之前出公告話活動報酬set錯咗會補返係咪未補

試下谷一邊1000名內

今集漫畫好正 草帽團第一次齊十個出場

諗住完左和之國先睇
係咪有排

都開打啦 計埋停刊果啲一年後掛

一口氣睇和之國篇幾好睇，而家開始入戲玉了

所以想完左先睇 但又覺得隻game會出角劇透

隻game出角進度係跟動畫，所以劇透得比較慢，你見佢又翻兜蛋糕島篇就知咩事 , 巴打唔睇既話咪唔識果堆武士？

咁又唔係 我係睇睇下無睇
一停就懶得追返

有無巴打知，今朝引繼完，驚唔覺意洗咗

佢寫就寫補回

但印象中好似依家淨係拎左粒石 （道歉賠個粒）
啲野好似未派

我都未收到補派既, 可能今日晏少少會收到, 大亂戰今日開打

今日唔係F 係E

今日中E, 送多10本解放書，而家多到一個點，就快3000本了

我七千幾本 打算儲到1萬

痴線
唔知佢有冇上限

連續3日f

係咪可以集氣中一次高啲既獎品

冇三將星，冇城堡佬娜美，打邊關適合D

Skip

冇三將星真係唔洗打.... 用路香打唔入肉....

有無ching 有三將星 求加好友

852 373 124

無從入手，有路飛山治，喬巴，兔女，點砌先爽刷城堡佬？

我朋友搭路飛.... 但得3倍多d

712351068
求三將星好友too

要3將星自己加 有13個位
642131240

有冇陣容介紹？

抽2下拎隻糖算

巴哈見到

我連糖佬都冇，thanks

技個隻糖佬

oops.....睇錯，唔該哂！

已add

岩岩回鍋
今個POOL洗唔洗抽

想問下 紅髮海賊團果隻
1ターン内のPERFECTの数に応じてターン終了時に敵全体に最大でキャラの攻撃×1000倍の無属性ダメージを与える
點先觸發到？ 明明全perfect 回合完都無

開左必殺技未？

未開冇呢個追加傷害的

明白 唔該晒爸打

請問依家新手應該要抽咩pool
刷左首抽 紅髮團
應該抽新手pool定三星將pool?

紅髮團，路飛山治，路飛羅，蛇人路飛，66山治
其實呢隻game比起漫畫，對山治黎講算唔錯，山治有3.5張限定，張張都幾勁

好想要隱形黑隻山治 同黑鬍
評價好似好高
我咪就係之前將隻超進化6星+山治退化左果個囉
本身 刷左龍凱多帳 但後來發現 紅髮團 同路山 組隊自由到大好多 所以先重刷

正確選擇呀，凱多係勁，仲打得好快，但做隊長百搭程度唔及上面果幾個，紅髮團真心超勁！

我覺得依隻game難玩到仆街
新手邊會打得贏 布魯克個決戰 6星難度都過唔到啦

呢隻game出左6年，新手入坑要追返進度需要d時間，可以首抽勁新限已經易起手好多，可以先打舊決戰或者競技場，有d角色幾實用

凱多真係坑新手既

炸係好爽
但啲角色未限突滿 必殺練滿
隨時推到王關都未草到就開唔到技死

佢依家出啲新限角
淨係隊長技都帶好強既解負面狀態技
新呢隻3將星解10回船長無效
都算係對新手好好架啦

呢個真，對住d debuff 凱多炸既關，未練滿/限突cd 既新手真係會企喺度

個陣佢好似和之國活動出 做球比凱多

都有新手刷佢先開局
鄧佢地辛苦

好快會卡關

暫時覺得凱多最大好處係可以無腦打技屬既卡普挑戰

巴打們打成點? 我而家專心打城堡, 8xx 位

城堡4xx 甚平16xx 路飛放棄

勁! 巴打齊角?

無三將星

我得隻路飛山治, 守一邊1000名內已經覺得好累

有冇爆石打？

有 得閒咪爆粒打

同巴打策略一樣 都係打依兩邊

本身係見luffy最多人打，不論3000名定1000名個入場都好高先打另外兩個。依家形勢係jinbe最高門檻

睇3000分個位暫時係甚平最高，一開波就揀all in 城堡算，冇時間同加乘角顧兩邊

忽然間城堡競爭大左, 仲未入得返1000名

最大得7.3倍, 決定放棄了, 而家11xx 位每打一鋪升少過5名
各位巴打加油了~~

城堡50000pt希望keep到<1000名 要追甚平

放棄果陣我打到40000, 同1000位果個差約3000分

50000分唔夠做呀巴打, 打多幾鋪啦

上到54000了

真係痴線, 我冇打之後跌落12xx 名, 名次有一段時間冇郁過

抽中3026心羅，起得手？見有4.5倍

好險保住3000

城堡佬4500左右， 收返5石

三邊入1000名都要54000 以上，今次真係唔夠加乘角追唔到

全日都唔得閒打

完全冇限定加乘角 盡左力追到甚平3千鬆啲算
每場打得200up 冇得鬥

麻麻地 路治 路羅 紅髮團 好好多

都係為左張1年內限，但盡左力都真係追唔到，第三彈抽埋手上既石結果乜都冇

好，重刷下

想問下 依家30石 果啲船使唔使買？ 依家剩係用緊活動送果隻船

有幾隻都實用，象，鯨魚，德雷古隻船都唔錯

好，唔該

但邊度可以睇到你講果幾隻船嘅能力？ 可唔可以分享下 爸打

碌落去有唔同船資料睇

睇落好似鯨魚號最勁
一味の攻撃が1.5倍
冒険開始時必殺ゲージがMAX
有1.5倍又一開波就用得必殺技

一開波必殺技max??
鯨魚係1.5攻，回血同加經驗值

我睇錯左 新年限定果隻
用30石買船唔係問題
但對我依啲新手嚟講 開放左夠唔夠打？
靠佢送嘅石
現時用開/主力依堆角色：紅髮團/三星將/隱形黑/技屬白星（解控）/ 力屬佩羅斯

好易打嫁， 最好用限喬巴， 可以攞double糖

限喬巴我應該無
好似睇巴哈啲攻略咁 人地隊啲角色我一隻都無
或者就好似爸打咁講 新入坑係要慢慢培養

最優先換左鯨魚先，lv升得快D
有紅髮團/隱形黑做船長條路已經易行好多，因應返打咩關有咩debuff, 基本上火力唔成問題
實用既回血debuff角色，例如人妖Mr2 雙人卡/薇薇蕾貝卡雙人/6星喬巴/大媽手下波比，門檻低d既競技場屏障人如果練滿的話，其實都過到唔少關

好 唔該晒
等聽日簽到 拎埋石 就換
暫時用緊佢活動送隻船 1.5攻 加3倍經都幾好用
至於 抽角真係睇運

中間個兩隻係咪絕左版冇得抽

係打活動送的

我覺得競技場新角練滿技之後仲要儲限突寶石真心煩 小菊必殺技已升滿，但我仲差8粒呀！

路羅,2803山治邊個起手會順d？

個人認為路羅，轉人有加乘，用羅按p回血會耐打d, 雖然山治真係好型

太多活動唔想爆石回...我連布魯克都未升爆
小菊打都未打過升埋隻布魯克先打

平時都唔會專登限突埋 打到滿技就算出得幾粒就幾粒 限突埋都係多佐三圍同減技一下

個陣冇打活動係咪冇機會拎得返

另外,超進化材料係咪除左開放冒險比6粒石開黎打
唔會再免費復刻

似係啦, 同埋好似可以用大連戰藍券換

補送返兔女同喬巴了

明哥白馬先可以用劵換
個時好似要大連戰唔知打幾多分先送

派禮物時間, support 同 type 限抽卡都有補, 因為之前好少抽呢兩個pool
中左山治&三眼妹同大媽個仔歐文

依隻GAME真係好撚有趣
今日出左之前周年隻力4檔路飛限
UP既角色永遠唔會出到

隻驚啲出率奇怪到今時今日都未明

我5周年斷左一年左右
但到今時今日都未抽中過限烏神
你知佢冇年內限定既好易中舊限..我就係中唔到

隻隻GAME出UP
多數易中,係依隻GAME出UP就會見唔到

有咩

佢之前活動派少左，你係完全冇打過個活動？

係
呢幾日先玩返

咁可能真係冇，呢兩隻係打喬巴任務拎，即係果d活動關要你打n次就有

sad
前排每日免費十抽都miss左

愚人節個陣中左成3隻

你留意返 另一隻海賊王game， bounty rush都係一樣咁 ，up嘅角 永遠唔中
我同你一樣抽到6周年限路

呢隻game抽卡有機率睇，所謂確率up可能只係0.3-4% 多左，仲有一大堆舊限等住你重覆

仲未計到今時今日仲有大量舊金卡係個池度阻住
明明個啲連support技都嫌廢既

係，有一堆古早味極濃既東海篇角色/特攻系列十抽時總會見到一兩張

我覺得我地玩日版已經好過line代理果隻港台版
Line代理果隻 啲人話係咁抽重覆角
屌，確率up 有1%添 但單隻要中 只有0.00幾%
抽條撚
新果個活動關 可可島 8星都打唔贏剩係用好友 路山 唔夠力
今日攞埋新手 登入5日 張券 得隻垃圾舊到唔舊嘅娜美

可可島唔易玩，我頭一次用舊66隊衝入去都輸，要睇攻略應對佢放既debuff

好鬼死難 佢地攻略果啲角我幾乎全部都無
追返之前啲留言我同果位爸打一樣
都係無兔女 應該又係無打到活動
我覺得要打贏起碼要兩隻解debuff角
我得隻舊到爆嘅技屬白星 係咪可以放棄

大亂戰派左彩lu

呢次可可島 要滿足佢3個要求
志在解喬巴任
冇記錯好似冇乜石拎
官網派個30石都係全體玩家做就得

你自己解到 係拎升support item, effect item 同棉花糖

真係打唔到都應該唔係乜緊要野

博唔到1年內限, 結果又重覆了
而家諗緊好唔好抽多下第三彈博66, 獎勵後又有50石

我第3彈射左5下， 0 補
唔追了....

好, 射埋落海了, 又開始儲石生涯

都冇乜啦 可可島又唔洗刷既。
依家真係最多刷決戰骨 同競技場菊就搞掂

明天應該重置卡普， 可以刷下石

兩隻都升完了，等卡普同大連戰

卡普又重置了，但冇新關玩

岩岩過左天夜叉2同白鬍子，夠50石又拉一下，只係補左城堡佬，留石玩大連戰

我射哂150石啦 新船都未開 補左占卜佬同羅 係都中唔到新紅卡

羅好強勢 做隊長隊員都有用既
唔洗灰心既

巴打中既兩隻限我都冇
我仲差6隻限

3倍經開始Skip 咗幾個event
淨係刷經
玩咗隻game幾年第一次過300石

抽重覆真係好撚慘 先中4星力屬隻城堡佬 再中隻5星版本 最後一擊 知屬6星+ 城堡佬 cls

第一彈40連必中6+ 城堡佬...

有咩金卡好用，成日俾人封呢樣果樣隊長有三星，66戰隊，6週路，路羅

人妖王mr2 雙人
大媽手下波比

砌隊其實有得分類sorting, 揀有咩技能

原來有咁嘅功能sort 隊

唔明點解要調低哂主線關卡難度？
而家全部用auto都過到

冇咩所謂啦 當拎下石 都冇咩主線角色會入到隊

過左新主線儲夠30石，拉一下乜都冇，大連戰輕鬆打700 萬分算

我用30石開左隻新船... 大連都係輕輕鬆鬆算....

前幾日一口氣過哂卡普挑戰，石頭又回來了
不過唔抽了，儲下等新限出先再抽，而家重覆率真係好高

頂, 第一回就俾隻兔仔陰左, 每rd 彈走我一個人

小心布魯克
打完會有2萬傷

今次好似獎勵個關 冇左飯團

冇人擺阿拉丁做船長

完全唔想打 仲未開始

行左7圈都踩唔中飯團

好奇呢個島係咪大媽精心設計？

今期有3倍船... 我中低lv , 回體 （60體回14萬經）都算快....

排名獎勵拎兩張限要20%內，仲難過以前5000名內

所以我放棄 唔跌區就算

我今次抽唔到加乘角，打夠700萬收工

寶藏係咪一定係行多彩箱個條路

睇你多唔多素材啦，只係想快快手打夠700 萬我會行分果條路

直行個條路全部都係人
個條路係咪冇用

果條路感覺係俾人刷速度追排名

地圖上直接遇角色 會係打lv1既血量
你驚唔夠打/去到咁上下關卡 可以簡行呢條

不過真係刷到一定數先有需要考慮

痴線，30幾萬血，一下轟落去過千萬，盾都打爆佢

700萬打曬

金卡又係全部廢既 一張變到紅 不過都係5000

補到和服心羅一張算係咁

戰鬥緊我見可以睇對手資料， 知唔知點禁出黎?

7百萬嚴選補泳裝女帝

打完700 萬，三張限都係重覆

其實嚴選紅卡即係咩

巴打們打成績如何

無3隻加成限...淨係得雞伯爵高分D
刷到千二萬就唔想推了

2400幾 應該結算會2500左右 11.93%
祈禱報酬可以補到限

無跌區就算 200萬都唔知有無

打夠700萬收工，三隻加乘角都冇，中間唔小心輸兩次都唔用石救，唔值得為多張重覆限打咁辛苦，而家要20%內仲難過5000名內

而家個pool值唔值得抽

派彩... 中左路山
但已經有....

原來派獎會有最新限, 一心想要66戰隊, 點知出隻山治v1
不過都預左, 嚴選既兩張都重覆, 冇乜寄望

有時諗肝到咁為乜 下下都重複

所以而家打夠700萬就收手, 之前就算抽唔到加乘都照衝5000名, 為博多一張(重覆)限打到好累覺得唔值, 同埋睇返自己限定角數量都唔少, 重覆率真係高

隻絆決戰戰國好勁好想要, 課左D 都係抽唔到

好勁？

解封解必殺技封解攻擊下降 6回
邪魔珠轉自屬性珠
格鬥博識隊長時，格鬥博識亮珠加乘2.25倍

好多功能，攻守兼備

岩岩抽左野唔中...補2金叫做有安慰

10+1中咗

halloween又出限，羅家英眼
岩岩先all in完今次都唔駛玩了

入下個月 睇下雷利交換所有冇張紅
試下運氣

又出羅 想逼死我咩

羅應該係路飛之後出最多限既角色，第4.5張了

真係冇石 忍手唔課

出咁多野
咁耐都唔肯搞搞個抽卡池
到依家都仲有最舊既草帽海賊團等 拎去換point都得10個啲

有陣時真係冇乜想抽既意欲
仲未計出紅會出啲萬年舊限 依家除左有啲特殊效果可以用support技
都係萬年雪櫃

就黎又儲夠50石，抽唔抽好呢

冷靜呀 等3倍啦

復刻萬聖節challenge 關， 難打到high high

可以參考吓

最後用砂糖過到... 試左2X 次

隻page one競技場真係好煩，用路飛山治屈血贏，要打好耐

技書關都on撚99
出極都龍蝦可樂 痴撚線

讀心game, 抽到女帝就係咁出巴基書

仲要唔升技 正接啪萬能書算
打到好抆憎

打完page one好想要隻羅 就快忍唔住去抽啦

今個月雷利交換所冇紅紙

Page one粒石勁難出 滿技都係得四粒

慢慢刷啦，刷完就冇野好玩架啦

萬聖節技能書地城 伏撚到 打佐幾日體都無十本以上 出埋d可樂 龍蝦 撚狗咁撚

其實係睇你有咩角色, 你有既就唔會出俾你, 好頂癮
而家有廿幾本巴基, 十幾本羅, 鷹眼都有幾本, 但抽到既女帝比較上少出

抽到巴基6同女帝8 羅同鷹眼各2 csl地下城 仲要用60體

有時差一兩lv 用萬能書升左佢算, 費事煩

唔會啦 無野升 競技場個隻新野都升滿 順期自然 只不過係覺得個個出書率太恐怖

出隻一番figure都可以嘔隻新角黎抽，仲要隻路飛娜美咁普通，睬佢都傻

技又唔勁 30石都唔會豪比佢

睇youtuber有抽既 睇過兩個
一個 40連 兩次保底先中曬路飛 娜美
另一個 20連 非保底都中多左一隻娜美

感覺30石都唔會想落去

卡面又唔係特別，技能又唔勁，完全冇意欲抽
等今個月大連戰先抽，想試下改制後衝名次

回鍋新手
想問下打進化料佢話有船長有extra item係邊d船長
同埋而家有冇咩關係拎石拎得多

限定巴基會出多一個item
新手衝主線先啦
其實建議刷首抽 刷到隻勁既船長起手好打好多

我係出4檔路飛個期有衝過
但一直都唔知點team
之後出雙人更加唔識
之後淨係得閒入去抽下野
上面我跟cost排但邊隻係限都唔記得
係咪有聲個d都係

呢炸野有冇邊隻值得升

同埋而家要進野係咪仲要慢慢打d料返黎

蛇人路飛都應該夠玩，喬巴可以解異常狀態回血，呀龍海賊團可以全隊加攻，其他就睇關卡黎用人，鷹眼培羅娜雙人都係勁野黎

thx bro
有冇咩event係打完多石拎

但呢度啲限老實講 好多都淪落得返隊員命 有啲甚至support命

全部都冇超化
真係比較突出既 除左比達巴講個啲
就得返心雷利標青啲

主打升蛇人路飛 次喬巴 鷹眼培羅娜 呢三隻應該泛用度最高

不過咁樣回鍋抽蛋多數會中到好野
草石下次pick up睇下有冇乜新野

明
問多樣
而家d料我見有d 百幾個group埋左
但有d又唔識group
要點做
d料好哂位

一係食哂佢，一係賣哂佢，再唔係就用石加位，係呢幾條路行

有冇巴打好熱衷咁玩海賊祭追排名？
我用緊果隊係由一出呢個mode開始玩到而家，每日打夠3場就算

想問點解有d 人隻野個圖面識閃

新function黎，用顏料道具可以玩美圖，純粹係改卡面，對能力值冇影響

自從上次好似雷神定邊隻呢
衝高左啲啲咁多排位 好似用左一兩粒咁上下
個次係見少左人玩 正常咁打都入到一萬名內咁

見啲紅票根本唔夠
淨係要升好 石樹 同埋3色棉花糖上限都用啲票盡曬
仲未計自己升左肉架...
依家啲棉花糖上限仲大把上升空間

依家同你一樣 每日清完三場就算

打三場係為左清每日任務拎石，而家升棉花糖上限+460
我都係爆過一次石入決賽，入到去又每日hea玩3場就算，都仲未升級到盡，同埋海賊祭抽卡我一次都未抽過

我衝過一次入決賽之後都hea打 紅票慢慢儲 都唔急住用既 高排名獎勵又唔吸引

蛇人路飛組隊其實係咪唔限技同知
我而家求其入哂最勁個d入隊就算但打d難少少既關已經過唔到

真心唔識玩
打d普通關得5星難度
但已經又封技又封人又盲眼又麻
呢d效果都唔知點避
有d boss又唔知點解勁硬打極都唔入
都唔知點打
搞到好似除左主線乜都唔夠打

唔知巴打斷左無玩幾耐，而家養一隻角色除左升滿必殺技同lv 之外，仲要能力解放，5個窿窿建議解放左邊5個，即係減傷，必殺技縮短，解鎖，解封船長技同埋每回回血

解麻痺解盲就要用角色技，有d雙人角換人時亦有唔同效果可以解封/解麻痺etc, boss硬打唔入就要搵解敵人盾或者減防既角色技，而家限定角色出左過百隻，新競技場或者決戰boss大多血量都過千萬了

其實隻驚好閪 恰9啲新手 啲角要好多料升
要認真玩真係要對撚住個wiki嚟砌隊先有機會勉強過到
另外派石又少 啲pickup又9
如果唔係對op有愛真係想del驚

所以我先會次次玩一陣就棄

我由佢一出就玩
如果唔係op fans又見d卡面靚我都唔會咁多年都未del

好撚複雜

角色重疊左就唔俾用又係on9
但佢又係咁出同一個角色既限 jm9(好似羅咁 今期又係佢）
Youtube睇人點過關 標題寫住安定 超易
但隻隻角升到爆撚曬
啲料都未打到返嚟又要果斷棄關......升技機率又閪
千辛萬苦打到啲紅紙返嚟又中重複角
愈講愈想del撚左佢
sor 講到有啲衝動

冷靜D
其實而家有新event, 練滿隻角色已經係基本動作，呢隻game其實唔課金，練好D競技場/決戰角色其實都夠打8成既關，贏唔到60體可以打40體黎刷，成日抽重覆限係可能本身都已經好多限，我呢期都係咁，補新角機率應該都係得10%

我係40體苦主
太多數event都打足
打十隻返黎升1/唔撚升

抽角10%太高 隻閪驚1%都唔知有無
我6週年開始回抗 次次出新嘢都唔撚中
擤完 以後佛系玩算

10% 係我只睇我自己仲差幾多隻係冇，實際上中新限率應該冇咁高，因為睇佢每次抽卡機率表都會推高少少某幾張舊限%, 舊到變化石既白鬍子戰國雷利果堆仲好活躍，真心想佢地消失，已經食到彩虹框了

最近玩返龍珠同op..
其實2隻個玩法都係玩砌隊
但感覺龍珠易上手好多多d item升下技同限界突破
打d挑戰關又送好多石

相反op我又棄又回坑左n咁多次
次次都覺得連升隻角都有難度
呢2日想超進化下連d料都打唔到
想搞下event打40體都會炒車
同埋打完難關竟然又得1石..
真係唔怪得龍珠多人玩咁多

不過老實講咁多隻op驚呢隻算好..其他個d真係..
op fans真係好想佢出隻似樣d ge驚玩下

呢隻game 出左6年, 睇得出都係有心搞既, 不過始終玩法上變化唔多, 最新出既海賊祭本身好期待, 但玩落真係太課金向, 我都係hea 玩算, 多數玩大連戰同大亂鬥
你講既係龍珠dokkan battle? 定係legend?

dokkan battle
不過都係fans向架啦

有邊隻動漫作品既game 唔係 fans 向
龍珠最初出果時都有玩下, 但都係覺得龍珠既game 要擺落家用機, 禁好多掣隻揪過癮D

龍珠我都有玩 升角算簡單
除左週末超難關 新物語同降臨都輕鬆打 送石都算鬆手
難怪成日上課金榜第一既
仲有抽角保底龍幣 今次唔中儲夠數等佢復刻可以直接換

Op一隻角要農太多嘢 淨係能力解放一隻分分鐘用左你百幾二百本書 仲未計潛解/板塊同友情系統
無耐性啲真係打都廢事

Op 整體對新人嚟講算幾難玩 如果營運肯改善下應該會多啲人入抗

認同, 所以假如我冇哂呢隻GAME 所有 data, 又拎唔返個account 的話, 我係唔打算再玩的, 我接受唔到6年既心機時間一下冇哂

海賊祭每日肯打曬3場已經俾足面佢了
無錯係比初初多左好多嘢玩
但佢啲依家啲關真係要對足個wiki嚟過
都唔係個個咁有心機去逐關對症下藥

龍珠打關夠氣珠就關關都轟埋去就攪掂
Op你想轟大技都未必轟到 分分鐘成隊俾人氣絕又封技又封船長直接踢出關

係fans向加速食文化上兩者真係有比較

好認同我呢d間唔中玩既真係企係度
玩條毛咩

間唔中玩既 佢咪逼你一定要抽到新限先carry到
新出啲關多數都係做球比新限既 隊員爭啲都無咁傷

冇隊長就真係玩完

聽日除左卡普挑戰更新
仲會出新挑戰雷神

呢排都抽唔到 冇乜新限 祈禱唔好太難打

好似只係10星難度，應該唔會太難
天夜叉同革命軍好似唔會reset, 得返舊卡普15關同白鬍子

咁咪即係直接派少廿粒？

天夜叉同革命軍2都有各10粒

不過個個月loop又好悶，唔打哂又會強迫症發作

今次組隊好有挑戰性... 全部敵人都係心知屬

今次抽到戚風同大媽，試下入20%內先

幾多抽？
今期好多關要轉珠， 又唔講定轉咩... 要到時再排過個陣...

其實頭兩下十連已中，第三下想博埋山治，但結果冇

正啦， 20連中2

第二下戚風係保底，想中最高倍率既山治

引左抽2下 竟然補到煙佬

抽左一下 乜春都補唔到

抽咗一個十連中山治老豆同舊限山治

今次抽卡仲補返萬聖節巴基，而且出左4張
卡普挑戰既雷神，打知屬試下搭人地既萬聖節羅，幾好玩，好似半澤直樹咁加倍奉還

抽左野補左萬聖節巴基...又係中唔加倍角屌
又無2隻新限...上次果3隻又無...又要慢慢打

絆決戰又玩組隊，有冇巴打開？
獎品成日送旗仔又冇紅紙，對於hea玩海賊祭既我好唔吸引

真係好唔吸引

有冇人開組， 一齊打下

祈禱佢出個啲金卡 符碌變到張紅 仲要補限定

同抽中居屋一樣咁難

上次金卡變紅補到66山治之後 都好耐冇發生過呢啲歐洲事跡

我最勁都係試過絆決戰換禮物，送既單抽券補隻限，我仲記得係Jack

真係未試過補到限

比達巴 卓洛巴 一齊組隊？

有冇隊？

可以呀

可以 我地呢度應該加加埋埋組到兩至三隊既
放心喎

不過大家勤唔勤力就保證唔到比你
始終有時抽唔到加成角 係少啲心機打

ab8d082769

一齊衝S

已加

joined

紅髮v3

已入

Joined

又見到TCW巴同Jardine

應該抽3個十連博一博加成角

打左唔夠2圈 係咁咦參考網上D教點砌隊

呢次真係難搞
冇抽到萬聖節兩隻知屬限 寶藏地圖角3隻都冇補到
但個個教都幾乎係要有以上呢5隻角色 一係就教拖人地隊長
今次真係嘔7百萬出黎

唔跌區就算

打boss前山治有隨機顏色盾，有時要拖一兩rd先過，好煩

大家有冇間唔屎出現重新dl game data嘅問題
有人清知咩事

隊中都係熟識既名字
大家加油

你部機無位？

宜家回鍋 有冇辦法入手路飛＆山治果隻最強隊長？

有 但唔知你要刷幾多次先刷到

是咪初心者果個機

初心者唔肯定有無 但一至三彈都有

招待碼 892f21ce52

大連戰大家咩環境？ 我零新角零加成角好吃力咁 可能保唔跌區就算

19xx名，10.x%, 482萬幾分

比達巴打好快手

我最後唔想煩 拎左隻保底戚風
依家打到40lv左右 差唔多到6百萬

你都唔差啦，我而家都過左600萬，今次有兩隻加乘角，想試下入20% 內

三隻限又重覆了

我有張金變紅

全部都係重複角

我中途都有張4星以上出紅，都係重覆

好頹 好耐冇新限入手
依家打親都要拖人地個隻

慶幸暫時未有一定要雙隊長同技能打既關卡
唔係就真係企左係度

佢而家出張嘅速度根本追唔上
利申：我又要屌又要玩

等佢出多d限先易補到，而家重覆率都仲係高，希望聽日30石中新紅髮

我個人覺得係佢個大暗鍋太多野...

又唔會抽起啲終極舊野...
今時今日都仲會抽到金卡東海時代既草帽團
換point又得10分 解放...我拎書解唔好？...

我對上隻新限已經係周年卡二
仲要係當時保底送
路飛V3都仲未中
再冇新限要被棄game了

仲有ard 5gb 真係咁都唔夠咩

啲廢金係真唔知jm9 但抽得多就會習慣
習慣就好

係咪你部機設定左預留位之類？

之前都有巴打問過
都係話部機冇位先會咁 要重新下載過

巴打tick左邊個？

拉左三下 補左勁多果啲限type角 一張新卡都冇

cbaca881a9
招隊友

拉左一下，出兩紅都重覆，補左type限兩隻，唔追了

嘩屌 30石中左新紅髮 仲補埋心雷利

嘩屌，恭喜晒！
大家大連戰打成點？

唔跌區算數

而家1千萬左右， 希望keep 到20％ 內

新pool 拉左6 下， 中齊2隻新金.... 另外補左隻舊限... 終於齊100 限了

佢d 新限好底機率

我而家11xx萬，13%左右收手了，有兩隻加乘(冇山治) 爆左5石以下已經可以過千萬，真係兩個世界

我冇抽山治個加乘角pool， 打左50週回....

你地打狂死郎個時有冇爆粗？ 而家復刻打返好想死... 打左2 日都過唔到50體....

我....20.01%係咩玩法....

跟手抽紅髮池2下10年
補到魯飛山治 保底張紅同幾隻type限
外加一隻心屬卡二

不過不失

大意左.....不過都係多張限抽, 又冇嚴選, 巴打補到隻路飛山治已經贏左

個個都補紅 我覺得自己係零

通常設定呀

加入左

間唔中係有 d位要download, 不過就唔大既，可能幾mb至幾十mb咁，有時dl完有石送，其實幾爽

40抽得一張新卡
等大家carry

我之前有段時間都試過
間唔中成gb嘢要你重新down
過一排乜都冇理又正常返
當然唔會有石送
利申得64gb
我懷疑係iOS 見你部機就爆
會自動幫你清cache又誤當optc d data係cache

即係要清機

為我既團隊抽埋手上50石，竟然補到type限戰國，呢張好正，仲有中到紅髮 ....海賊團，石散人安樂

我都掉哂啲石啦 保底耶蘇布 唯有而家努力打boss coin

抽到新紅髮 我會盡力打 不過無新金卡

我地一人一隻，漏左講我中左貝克曼

仲有無巴打未有隊？？

利伸中曬3隻加成角 可以carry 大家

打緊了

打左三場 要再研究下組隊先 巴哈果啲我全部唔齊角

我睇gamewith, d隊好似幾穩

暫時auto 等人救

心屬唔係好穩 其他都okay 頭都痛

20連補得2張TYPE限又要抱大腿

收工，可以認真打餐懵

20連乜野都補唔到 努力幫手打緊

大家得閒都要救下人，我打哂coin了

想問邊關開始會加debuff?

我估70

70關 開始加料

27 號改版好似幾正，有d 分可以換限，抽卡畫面有更新

仲有新款卡，大媽vs凱多，有別於一般雙人卡，睇得出呢隻game有心run落去，詳情可以睇app入面段片

反而有少少擔心
6.5就跳出黎要講慶祝定乜咁
如果佢留返7周年咁都唔會差既內容
一直以來都係以年做單位嘛...

除非話之後全部都係0.5都會搞啲野 整啲活動咁
唔係反而感覺有啲擔心 係咪上頭啲大粒壓叫佢地搵多啲咁

新搞作就點都離唔開有想cap水成份，會唔會受疫情影響生計？因為印象中好似係第一次見個營運者出黎拍片介紹

題外話

見巴哈有人覆
新大媽凱多vs角
都係冇速屬性份

速屬性表示被排斥

5周年我miss左唔知啦

但起碼隻驚
好似上次6周年先第一次係搞20連抽保底必出封面角
之前好似都未曾有過

再加埋今次話根據用石又會派抽卡卷（即係愈老屎忽愈課長就愈多）
同埋終於出硬幣機制（似怪彈非洲玉、公連300抽保底必出咁） 可以自己簡隻換

一早應該咁做
以前玩真係見唔少人屌抽卡抽唔到 棄game咁

回饋返老玩家呢項算唔錯
硬幣呢個好期待，但佢咁出會唔會少左人課金
抽卡畫面改有d似龍珠dokkan battle

個營運都算係咁 進度同漫畫都近 係要諗下呢啲新搞作去留人架啦 不過我好奇點解仲未出御田 呢啲人氣角一出應該大把錢賺

game進度似係跟動畫，動畫暫時做到大媽闖入監獄，食唔到紅豆沙發緊癲，我諗game就快出Queen/豹藏/監獄長

御田睇巴哈啲人就多數預佢7周年角
都話團定石咁

不過佢覆刻既限
睇黎出左紅髮團知出事 太勁...跟住就冇左...
忽然又跳左咁
本身仲有啲期待會唔會出隻cp9路奇+卡古/成團既限咁

唔知我課得多唔多呢

cp9團隊有一張，仲有兩隻色，不過唔係限
我講既跟進度係指角色出卡，隻game主線仲係蛋糕島，仲無聊到要搵路飛山治夾一張限，不過呢張好勁，仲好用過路飛卓洛，其實d 人話漫畫親生仔係卓洛，我覺得隻game既親生仔係山治，山治既限定卡暫時係屌打卓洛

巴打們 一齊加油推推個絆決戰
小弟在個個18%左右 睇下放假大家谷唔谷到上去10%

其實講真每個月出兩張新限都已經追唔到
我寧願佢出慢啲

好，發現有樣嘢奇怪，我打既同救援回數都少過另一位巴打，但分數竟然高佢少少

佢可能打星7

可能佢有啲唔係打最難

係喎，但其實用新紅髮等既加乘角，個分係咪會高D

唔會 得個分無加乘

邊位巴打爆seed 忙左一個下晝睇一睇上左S既

手機叉緊電, 一陣食完飯爆下先

好撚癲今晚追下佢先

第一個team打左5000億pt 痴撚線

日服有冇得set 英文？

咁L癲嘅
我見大家都好似閒閒地都打過百場

你有打曬絆決戰拎幣個關（限打100次）
我無新限紅髮 /加成個兩隻知屬
淨係拎巴奇做隊長 搭凱多清曬100場
都夠100場以上既幣

如果你拖新限紅髮打既
應該點都會夠幣入場 打左未就真係見人見智

發現有巴打同我同步玩緊，始終差佢一場

第一果位巴打個肝仲健在嗎？ 194回係咩概念

打哂D幣 唔夠再爆藥

見到有人246lv求救，成3億幾血真係愛莫能助

雙人大媽呢啲時候就要出場

次次打到天文數字都靠佢谷數字打既

利申 未持有 次次都要靠人救

但lv 去到咁上下會多左debuff, 可能未必夠放多個人

我諗都穩陣s掛 唔想打喇
廢事又有排抽

打到117,好累，d coin仲未燒哂

140又要砌過隊 唔想打喇

我停了，125左右，用哂d coin了，有成3千幾張券，實抽到嘔

辛苦曬巴打們

由其save12hk巴打
成隊得佢一個衝到2百回以上 真心辛苦曬

30號就派 不過今次都無紅卡派
金補到野偷笑

最後都衝唔到入top 5 辛苦哂咁多位

辛苦晒各位隊友，冇諗過大家仲有心衝S, 更加未諗過自己會打超過100回，俾你地激發起我既鬥志

另外，打過200 回既巴打真心佩服 今次獎勵目標放喺石度算啦，6.5 周年應該會出新角，個人覺得world journey真係唔駛抽，除非你係收藏家

打左9000張卷 抽死人

6.5 週年好多活動... 又有新VS 限抽

終於抽哂d券，禁到手軟

獎勵係咪介有卷送？ 我倉唔夠位呀 懶得執倉

好似有
可唔可以唔好擺可樂同龍蝦落pool, 多到癲，擺多d石板好唔好

可樂真係冇用 銅龍蝦都好少用 我最想佢限突石上限可以加大 碎片成日999都冇地方用

解鎖限突其實要用幾百粒碎片，完全限突一隻6星角都唔多夠用

咁又係 其實我有幾條金匙未用 都諗唔到突邊隻

更新完個icon好核突

海賊界既神雕俠侶

再挑戰個功能一早要有啦
唔洗下下reset搵fd 由其宜家隻艾斯/馬可咁少人抽

即係點？唔駛出返去，直接搭返同一個fd重玩？

yes

雷利呀叔有幾隻之前主線蝙蝠任打返黎既船換 如果之前miss左可以換返 雖然實用性唔高 當儲下船燒下可樂都好

佢reset rookie新手任務，又可以拎石

免費抽第一張有路飛動畫
出週年路飛限
必中？

唔係必中，抽卡有動畫係新update, 有d龍珠feel, 我last張有路飛cut-in出張紅，係重覆vivi rebecca ,頭十抽都係垃圾金卡

原來個個都有 仲以為有紅卡先有動畫

不過係咪有唔同階版路飛出現，我係出左普通路飛同二檔

你話個動畫？ 我淨係見到路飛對眼
然後出左紅髮團

我指一拉果下既cut in動畫，佢先出普通路飛，跟住換左二檔，似龍珠悟空變超西咁，我最尾出限張cut-in又係另一款

發覺一拉果下動畫，cut in 如果有兩下或以上，出紅紙機會高

拉左兩日都未見過動畫

聽日個池
話就話6.5周年池 12%咁話

但同6周年比
6周年20連保底都會出封面角（路飛/薩波/黑胡/カタクリ）
呢次得一隻新雙人VS角反而30連先保到底必出

一邊講就講派返啲野比你
一邊又改多左10下先保底比你 都係要掠你

仲要連個課金都重置
好想掠水

6周年20連好似係得周年金卡娜美同喬巴，冇限定角

佢意思係20個10連

係咩？
唔係10定乜已經出娜美喬巴咩

因為我個陣好似有千三石咁上下
我all in曬第一彈
記得係終極保底出黑胡 應該冇30連保底咁多
唔係我都無石抽到

i see....印象中玩咁耐最深係12/16下十連，好似係想追山治父子/白星雙人

我搞錯你意思
玩咁耐未試過抽到底，成日都把持唔住手痕去抽d冇倍率up既pool

但今次寫就寫12%
不過得一隻新限 補到就打活動&地圖都輕鬆
祈禱

利申 有路飛山治 應該搭都唔差
唔記得大媽定凱多 有一邊係力 心 知 5倍嘛
係有冇加成咁解

target list:
大媽凱多，66戰隊，萬聖節羅/紅髮

12%對我呢啲差幾隻齊限其實意義唔大

好囂張

到時咪又係一車車舊限

巴打差幾多隻？

巴打爭幾多隻

小弟到依家先得93/110 (呢個表已經包含埋大媽凱多VS角)

稻草人 萬聖節鷹眼 青雉v2 三將星

原來仲差7隻 希望聽日可以補到

我99/110, 期待第100隻新限會係邊隻
我差66 戰隊，三將星，青雉v3, 和之國羅，萬聖節羅，紅髮，鷹眼，黑鬍v2, 霍金斯，大媽凱多，煙佬

我94/110 好耐冇中過新限啦 兩日免費十連全金全重複

巴打們 你地建唔建議而家入坑玩？
聽人講隻game 咁吸錢法似做唔住
想最後cap 水咁

一日onepiece 未完隻game都唔會執住
btw 雖然隻game cap 水 但係營運都算有heart

大家喬巴任做成點做到第3階30%到...好撚煩仲想一野汁200石番黎抽池...睇怕唔得汁住100石先

巴打們
咁我新手開局買隻luffy 山治隊長加石頭號
聽日抽爆神鵰俠女開局好唔好？

而且佢相比以前 派石鬆手好多架啦
以前最初得登入先有石
咪話有喬巴日任每日拎一粒 仲要每日一轉既素材關
再加上依家有採集島 咁上下又有一石
你肯乖乖地草 平均每日拎到2粒石以上

（除左佢搞咁耐都唔肯郁個大暗鍋...）

神鵰俠女用唔到速屬角

唔知佢整體評價會係點

個人覺得山治路飛/紅髮團/路羅
呢3隻全部無限制食到倍率簡單啲
同埋有換人效果

VS角神鵰俠女好似係砌隊個陣要轉定一隻咁
VS效果
就要肉 連珠消費十粒先發動到
同超化角比 各有好壞
新手黎講幾好既 唔洗砌隊入指定隊員先開得
關卡中消費夠珠都得既

整體
本身買帳有路飛山治既
感覺未必一定要抽爆凱多大媽
反而隊員解負面效果會係中期幫到你多啲

了解！ 我會上黎問你地多d ! 自己好易走錯路

老手任應該有排搞
好次採集島d任會唔會要升到lv 35

動畫出4檔路飛，出左哈路喂紅髮
好唔好用

勁呀！最新限定點都可以威一排，動畫出4檔係咪逐級2>3>4檔咁上？

巴打們
應該點組隊同升爆邊隻先？

1) 路飛山治，萬能隊長
2) 知屬雷利，係一個對路飛好有用既sup角色
3) 人妖王&mr2, 打特訓之森必備神角

其他就隨你喜好吧

直接4檔，好似係

巴打建議外
係路飛山治5倍攻下 （開技加攻）
1. 技雷利超進 可以做轉珠 亮珠 鎖chain 有情況仲可以減傷
2. 克力架都係好啱用既角色 路飛山治必殺後
變自由/格鬥屬性 克力架個加成完全對應到
會加到chain 再加屬性相性加傷
當隊長技5倍再加攻都好似唔太夠 呢兩隻都可以睇情況入 一隻速 一隻技

3. 巴奇會非常有用
但應該唔需要特別升 志在食佢隊長技加多一個報酬
記得如果打棉花糖關既素材關就搵下有冇心屬喬巴做友人隊長 報酬5 （巴奇+1 喬巴+5） 會拎到總共11粒

嘩，做喬巴任務好累，終於做到中級任務，見到d 要求好想死

新手抽第幾彈好?
個ac得一堆舊限

哇屌，三個月無玩，依家三將星同66軍團有特效咁型既
好想要

抽得啦

已抽3下10連

紅卡率係幾高
第1次10連 4紅 補阿龍海賊團
第3次10連 連保底3紅
補到新出JACK

紅卡率係高既 祝大家好運

我啲紅中撚曬66山治
4隻
係咪bug撚左隻閪驚

4個10連 紅卡補66戰隊 新金中QJ 差隻K

2個十連0紅補1卡 fb都見到人狂出紅 黑撚到

啱啱巴哈仲見過一條友
10連（11隻）佢出左6張紅
雖然佢好似補得一隻係新既 唔係大媽凱多
但都真係好歐...

嘩，聽你地咁講好似好多紅，我 d喬巴任務仲未做哂，打算all in第一彈

我見第2彈有路飛山治 紅髮團 羅
其實唔係仲好咩
成年冇玩跟唔到 第一彈有咩勁嘢？

睇返自己有乜，第二彈我冇羅同大媽凱多，但第一彈我冇稻草人，大媽凱多，三將星同埋黑鬍子

連免費3個十連 0紅

好緊張, 免費十連出垃圾預左, 第一下十連有1紅重覆, 補隻King 金卡

乜撚都冇你會建議抽邊個?

2>1>3

打緊娜美60體新關

拖人地隻大媽 自已用路飛山治 真係幾屈
肉珠出現率又高 又可以兩倍血
路飛/山治狀態都食到倍率 大媽都會長期食到
唯一真係大媽控唔到自已粒珠 要小心用

打左兩鋪新技書關，我有貝克曼同剛剛抽中king, 結果出新紅髮，耶穌布，Queen, Jack既書俾我

點樣可以升100 lv ？
想解支援角色🙏

有冇力屬限定JACK?
有就用佢做隊長+朋友都用呢隻做隊長
打關卡

特別打喬巴任務既經驗值關卡
一場幾十萬經 應該可以幫你跳升一大截
船睇下有冇加EXP既 有都換埋

如果冇限定JACK 用之前派既心屬路飛都有經驗值增加既 好似1.3倍

Sorry 巴打
我講得唔清楚
佢話我lv max ，但又要100lv 以上先解到支援角
我點可以突破上到100lv

呢個係指海賊lv, 唔係每個角色既lv

掂灑

要等多兩日
好緊火

但所謂既 up 都係多0.x % 係咪咁顯著真係見仁見智, 去抽自己想要既, 揀有 up既pool 純粹係讓自己唔中都冇藉口而已, 當你重覆得多既時候就會明我講乜

如果拉兩下十連中左大媽vs凱多，仲有90石，抽唔抽第三下好，有張保底紅

我係你就唔抽喇

你岩

Nami 砂糖我都仲未有 人地既十連果然冇令我失望
忍唔住課左1 set 66山治終於上船

紅卡率真係幾高

呢次改版整就整左會有幣可以換

但雷利交易所幾時再整好啲
你呢度都成25000point

拉完4張，中間爆一張金轉紅，我既反應同last張砂糖一樣，但留意返我係5張都重覆架，寧願佢換一張Queen 或者 Jack 俾我

出好多紅紙....紅紙魚人阿朗
一隻新限都無

打埋喬巴任抽埋第三個十連 都係得保底紅卡重複 睇黎要冷靜下唔好抽 黑到呢

新手玩.岩岩20抽.係唔係可以直接玩得？

趁佢有12% 再洗轉好啲

Top tier 路飛山治/和服羅/路羅/紅髮海賊團/66山治/速屬4檔路飛（超進蛇人力屬）

呢啲會相比較簡單同暴力

新出既凱多大媽
應該都可以既 係食唔到速屬
睇下你抽唔抽到&有冇愛再諗
都係直接5倍隊 唔驚冇力既

絆決戰派彩 又多一千張券抽啦喂

領取d獎品都禁到手軟
十張抽卡竟然補到之前出既娜美，當贏左

我全金全重複

今次石頭先係重點，可以再抽大媽凱多

夠50石又拉多下 動畫出到4檔luffy 心諗fat fat 出4張紅卡又係全重複 屌你bandai

抽左4下十連
有king queen
同補到上年halloween 艾斯同布琳都已經好好

Step4 👍🏻
個pool仲差Jack同queen未中 有冇必要追埋佢？

當期金卡次次都抽唔到 永遠都要出到下/下下期先抽到上期

你會勁追黎緊個活動 就抽爆佢
活動加成角

唔係既 就唔好追

呢次終於比我中到新限喇
第30連第1張就中到大媽海多...見仲有120石抽多2野
第50連最尾果張黎埋路山中間補左隻JACK限
岩岩派完石抽埋第60連補底嚴選搏中3將星OR周年路飛..可惜黎布琳
總共60連補3紅..1金KING

4下十連，齊哂JQK大媽凱多，好耐都未試過咁幸運

嘩巴打....呢次咁撚癲玩晒啦黎緊個活動
我呢次都覺得自己好運爆..大媽海多,路山一齊中對上果次中當期新限係煙佬

sorry洗版 岩岩重玩返 見巴打講路飛山治要升之外 重有冇邊隻值得練左先 初始帳仲有百幾石 應該打咩先好

ching， 你個首抽好靚下wor

買帳咋

想問下呢個要點解？

4個十連都冇楊過小龍女 得jack同king

完成10個任務， 你keep 住解就過到

唉，今個月雷利交換所又冇紅紙換，而家又出換限coin, d pt多到唔知做乜好

其實佢長開每月有都唔差啦
又唔係嚴選
都算係大海撈針咁抽法 而且要5萬
即係10隻換1隻

隔離棚出名難抽野既fgo
你抽到10隻 都會比碟你自選換（雖然人地出個機率低好多）

咪就係，7萬分換3周年後嚴選限又冇，同埋而家出左coin系統應該更加唔駛諗
另外，我真係唔多鐘意玩海賊祭，唔好迫人換/送旗仔好唔好，我每日玩3鋪交代下就算

佢出左coin 系統

咁到底佢會點搞雷利呢個
船又好耐冇出 紅紙 成個月先換一次黎
依家袋左啲point真係唔知搞幾耐先清得曬

唯一叫做有d意慾去換既就得棉花糖，指定/非指定解放書，進化素材，必殺技書已經多到傻，雷利交換所可能對新手玩家有用

如果唔係佢改左唔洗再逐下逐下換 我諗我唔會換野
btw 絆決戰堆券都抽左成粒鐘 好心佢改下啦

屌 成年冇玩
抽咗400石一隻勁船長都冇

抽呢個機制應該難啲
始終個池咁多野抽

佢之前都整到第七回1000就上限
今次整到2000 包你實抽到啲垃圾龍蝦 可樂

有冇人知轉手機有冇方法引繼埋鎖定角色

唔想又搞幾日

以前搞過一次 應該係冇得搞
轉完係會全部冇鎖 要重新鎖返曬一次

thx

好的 唔該曬！

呢次抽唔到大媽凱多 Queen
都咪話...好難打

ROUND4 每隻整個負面狀態都唔易應對
見呢輪有D巴打新入坑既...
抽唔到FULL SET新角 真係打唔贏都唔出奇

依家砌左隊2.3倍 龜速打緊大媽 但起碼唔會翻船
凱多個邊..砌到一隊用技凱多炸既
冇抽到解攻擊力DOWN既PAGE ONE SUPPORT技 見QUEEN會翻船
冇得刷個邊...唔係可以輕鬆刷RAP

(利申 明明抽到KING同JACK 但總覺得原來QUEEN好似先係鐵膽 加成角唔少可以同K J既技能上下位替代 而且都仲有少少倍率)

抽唔到大媽凱多, 可以用百搭隊長, 例如66山治/路飛山治, 再搭人地大媽凱多
不論pattern 第4關都開King, Jack + 隊長
王關就開小玉, Queen 的話可以試用一隻鎖chain 數 (打大媽), 或和之國烏索普 (打凱多), 再開大媽凱多技

我反而冇king 狂刷30體中
Btw 喬巴任升技進化有冇心得 好似要好多隻咁

進化可以用卒仔，升技可以打舊40體必出角色既決戰，可以清埋決戰數

紅字嗰句咩意思?
即係話今次嘅12% 等同於10月29號之前嘅fest中紅紙嘅3倍機會率?
之前有4%咁高咩
同埋想問第三彈幾時開波, 好似搵極都唔見有寫

我揀world jorney個pool睇，係話有4%

第三彈聽日先開，但個排名都差唔多玩完了

thx 我冇追排名 旨在抽下限
d限定幾乎5隻色全部都係爭最新嗰3隻
可能會抽下第三彈 有6隻冇 可以抽少少睇下填唔填到窿
不過諗諗下佢6.5周年都開12% 一炮過等7周年先抽都得 一定最少都開12%

抽左70連中左4張KING..係無QUEEN同JACK最高都係砌到15.3倍

問題係 個大暗鍋姐
佢比足你7倍中率 11張出夠7-8張比你
但太多舊限... 冇抽起 好難抽

所以我主要睇佢第N次十抽保底出一隻呢一彈嘅細pool包d乜限定
再第N次保送邊隻限定之類
其餘就咁抽都補到洞就當bonus

今次無乜興致打 打夠1萬pt算

完全齊角係28.9x 倍, 建議追到有紅紙拎就算
而家終於做完喬巴中級任務, 高級會有紅紙送, 竟然俾我補到和之國既羅

我係初定中個張紅 補到速煙佬

學上面巴打話濟
成日當期限實唔中
過幾輪會比你出到貨
但到時用唔用得上場打活動呢就...

28.9倍閒閒地一埸都過千分?少一半倍數...1埸得5-600分到

今次我好好彩抽齊人，所以想試下可唔可以兩邊都1000名內，發覺都唔易，而大媽6xx, 凱多10xx

大媽凱多用落好唔好用
抽咗600石都唔中連路山 羅都冇

都幾屈, 無條件5倍攻, 1.5倍血, VS 效果可回血可追擊, 組隊時只係選一隻,最理想應該係大媽配凱多, 力度一定夠, 就算擺技/心/速既debuff 角色感覺都唔會太蝕唔夠輸出, 其實同當年剛出既路飛艾斯雙人卡一樣, 都可以威一段時間

耐無玩最近玩返，淘左個1千石帳
20次10連都唔出凱多vs大媽
啲機率真係on9 乜撚野機率up真係呃鳩人

仲有冇石淨
都洗濕左個頭整左20次10連
夠500石去到盡 30次個下必出既
咁起碼叫拎到啲自己想要既野丫

30次十連先有保底 真係屈錢

抽到就棄 主打新野永遠無份
真係閪機率

10次都嫌多啦 30次
On99營運

所以之前咪同其他巴上面講過
6周年個陣仲係20次10連就必出封面限既
6.5周年 又加多左10次

（不過佢一口氣派咁多石頭 想回收返一堆掛）

唔課金的話其實唔駛嬲

派得多 收得快
閪
我今次先補到隻6週年路飛
新野唔洗講 無我份
如果乜都無真係棄

無諗過自己咁黑 抽廿次都唔中
早知係咁 買個1500石帳好過 依家真係兩頭唔到岸
本身個號就得1000石 無可能快速搞500石
乜q野12%機率up 巧立名目
實際上出凱多vs大媽 咪又係得0.016%

12%機率up係for所有紅紙，要指定中入面其中一兩隻其實都難

爸打你係度就岩，抽完總結最有用嘅角 係齊到
可唔可以教下點組隊

你意思係打凱多/ 大媽活動??
係的話隊長就用路飛山治, 隊員就三災+小玉搭人地大媽凱多

小玉好似要打5鋪活動關先入手
P.S.: 你有我最想要既66戰隊

活動要用積分角我知
咁常規呢？

視乎唔同關既debuff 需要啦, 你有路治, 路羅, 紅髮團已經可以屌打好多關了

以佢有既 我覺得升sugar都諗得過
Sugar本身隊長技 40cost 4.5倍
前期好容易唔夠cost擺咁多隻限定角落去
都係唔錯既選擇

最尾呢個鐘打唔侑...痴線想入3000姐

個網好似死死地, 入極都入唔到去睇

1個28xx
另外1個1萬內

補返50石

冇大媽凱多
打夠1萬分 盡左力打就算數
加成太少 好難追

終於玩完
一邊6xx 名, 一邊7xx 名, 打左成日咁濟

只可以一抽既情景題:
1) 第一彈抽到第6下, 保底嚴選限有大媽凱多/6周年路飛/66山治/布琳/三將星/霍金斯, 但只缺三將星同霍金斯
2) 抽第三彈, 缺萬聖節鷹眼+羅, 但冇保底

我都係 1萬算

我揀1

我屌差2000分就入到3000名內
仆街唔係個網壞撚左唔使咁

好！結果就係中左兩隻布琳
希望打大媽凱多獎勵補到新限啦

我60連果隻都係布琳我係無3將星同周年路飛搏佢3份1機會中

想問下依家活動係咪去到11月8？ 但點解排名11月3號晚就完嘅？

情況同我差唔多，睇機率表，60連最後一張布琳同山治係高過其他，唔明點解最尾冇左黑鬍子

係呀，果兩關繼續開放俾人打素材，但排名只計到3號晚

Sorry 想問清楚
係排名獎勵 完左啫
貢獻PT 個獎勵仲可以去到8號？
因為我睇個網排名PT無再更新 但貢獻PT仲有update

冇錯, 3號完的只係排名計算, 貢獻分數去到8號都仲有得拎, 3號晚10點後拎既分唔計落排名

好嘅 唔該晒爸打

凱多大媽個慶典都算好命
未抽前有92%限
都補咗新蛇人路飛，技霍金斯，知新鷹眼同紅髮
但薩可一直想要都抽唔到
冇佢一直都過唔到天夜叉2
天夜叉收埋皮都未抽到
家陣有200分希望趕得切換

我今次6.5周年補到大媽凱多同JQK, 呢個都好surprise, 最過癮就係喬巴任務高級派紅紙竟然補到和之國羅同煙佬
薩可我多到痴線，之前幾次大連戰獎品總會見到佢或者卡二v2

界限突破d鎖匙點拎到？
趕住解chopper任拎石

我今次都補左4張限,你仲補到多差幾多張呀而家

仲差8張：
青雉V3
三將星
霍金斯
66戰隊
萬聖節紅髮
萬聖節羅
萬聖節鷹眼
黑鬍子v2

求教路

打每個月既大連戰或者剛剛既活動都有，鎖匙好似分3類，for 大連戰角色/金卡角色/限定角色

講漏左，仲有卡普挑戰過關後都有銀匙

所以你依家想快解任
就去清卡普挑戰
清曬最原始個1-15已經會有一條

Ok, 先得一條

仲有想問下連珠係咩效果

連珠 原先設計係比啲角色有特殊combo效果
好似海軍5色 會有固定傷害 （好耐以前打龜關會好有用）
但後來相關既設計完全被放棄咁...

巴打，刷咩關升lv最快有jack
Chopper個任唔知要去到幾lv
依家我226

建議刷技書副本果啲關 chopper任去到250lv

隻game劇透左鐮藏既真正身份

鐮藏係邊個我都唔知

今日出果個event, 成頭繃帶同卓洛隻揪果個

無追漫畫已經唔識

做左唔少喬巴任務，儲夠100石抽兩次第三彈博兩張萬聖節限定，點知d運走哂了，一張紅都冇

如果想完成喬巴高級任務 - 升必殺技lv6 / 角色進化, 建議刷新手關既烏索普, 兩倍刷都只係用10體, 技書/角色都係必出

想問下絆決戰嗰啲絆之證應該換咩好？佢送咗 60張畀我
同埋海賊祭 啲票又應該點用？升嘢？換石？
而家多出嚟嘅限定角應該都仲係每隻留兩隻for唔同進化其餘換分？應唔應該食咗佢升support位？
唔等石用啲新手任嗰幾個經關係咪留到高LV用好啲？

冇玩好耐好多問題THANKS

絆之證睇個人需要，暫時覺得唔換住都可以，冇乜好吸引既需要換

海賊祭票我主要用黎升採集場設施，建議升虹石樹/燒肉/攻擊力/體力石碑，能夠升既lv係根據以往海賊祭排名而有唔同既上限

限定角我都係留兩隻，進化前後各一，有多就換pt或食左佢升限突同support

喬巴任務升exp關可以等你有野刷或者有d 咩大亂鬥活動想追排名果陣打黎回體，不過其實又冇乜所謂，早d升海賊lv, 條體上限都多d

升support係咪可以食同一隻人物都得？唔一定直頭exactly同一隻人？

同埋我第一彈得 3眼妹 變身山治 而家6回 抽唔抽埋 7 8 9 10回拎埋凱多好？其他彈都算齊
用唔用票換心屬糯米？見日本網寫佢 10分隊員

升support好似係要exactly同一款角色(進化前後), 能力解放5個窿就可以同角色唔同版本

抽開唔差在啦，今次出紅率都唔錯

心屬糯米係指大媽個仔？

咁限定要升support都幾金 5000pts or 1lv support(必升？）
係呀大媽個爛口仔心屬Katakuri唔記得中文名係咩

升support可以用友情之証
可能個個玩家唔同，我抽卡都幾常重覆出心屬爛口仔，佢係有用，但對我黎講又未至於需要有coin換，儲黎換400 coin限定好似著數D, 不過巴打有愛就去啦

食同一隻升support係 100%成功？

咁唔換住啦 而家都仲係推圖 刷下啲垃圾關 換完都唔知幾時用得著
到時都可能抽中

唔該晒巴打

食同一隻係必升，同限突一樣

好 唔該晒巴打

爸打我都想問下
我本來有兩隻三將星 主要果隻食左多出果隻
但點解食完好似限特都無啲乜野解鎖左咁
求教

食自己係會加下圖圈住兩個部分，再下面果5個能力解放窿，因為有十個項目佢只係隨機升一項

你有冇突破過先食

有突破過 但無用過鎖匙 算唔算
係咪即係我柒左

點解我見啲人 可以突到 用綿花糖 升到成+500
我三將星 突破到熟練度都MAX 都只係攻擊力上限110

升採集場石碑

原來係咁
多謝爸打
另外想問返限突個問題
係咪一定要限突開埋鎖匙先食同一角 先會有用

你限突到咁上下 會開左角色限突能力
即係下面圈住嗰幾個slot
之後食限突石板(食完好似技書咁機率升) / 同一隻角色(一定會升)
同一隻角意思係隻野要完全一樣 (進化前或後都得)
e.g. 升限突4檔路飛 要用番呢個version 4檔, 用其他唔得
鎖匙只係超限突

好嘅 唔該晒幾位 耐心解答 好在起碼我無食錯先

用鎖匙解通常都係開第三個限突窿，開鎖後既素材需求比未解鎖時多好多

用80石抽 寶藏地圖角池
一隻地圖加成角都出唔到
淨係第2轉10連補底補左大媽雙人...

又冇抽中凱多大媽 又冇抽到地圖加成角
呢次打地圖真係要係咁刷先得掂

今次分數獎勵上限好似加到1000 萬，我今次冇石抽啦，打到傻

共勉之

其實你地有冇課金？
問過代儲320$ =活動110粒石
但好似好易就算課過千都會射晒落海

唔知點答你我今次課左6000yen 補左一堆我冇既野
包括vs

但我知到應該有人30抽保底先有

本身隻驚內4900yen買110石
當兌緊6 佢都係賺你三十蚊左右姐 （冇睇現時匯率）

你想趕依轉12%可以一戰既
始終歐唔歐洲人睇你自己
同埋抽到啲角色 黎緊打寶藏地圖都有加成

我地呢度有巴打抽到20次10連都未見到vs大媽凱多
你上轉巴哈睇人分享
都有唔少頭十個十連就跳到出黎
（見過最癲個條友 10連-出11隻角色架嘛，佢6隻都紅卡）

要留意既係有d 報喜不報憂
紅紙倍率up可以博下，我都試過有一次十連出5紅，但全重覆限

如果平時冇課既我覺得可以課下既
你唔係黑到極限都好難會重覆/中陳皮限

邊個話報喜不報憂？ 我就上黎放下負 15個十連啦 大媽凱多條腳毛都見唔到 唔課啦屌 垃圾驚

課完得個吉我都試過，唯有當支持下營運算，記住係我地玩緊遊戲，唔好俾遊戲玩返我地

隻GAME一向係咁喎,永遠UP既角就唔會出
只會出堆無UP
自己玩定日本仔抽卡,都係咁

算好啦...到今時今日終於出啲保底機制
你草硬幣點都會草到一轉可以換想要既角色既

但前題係都要抽返咁上下量先夠幣換
同埋肯定冇最新既限定可以換架啦...叫好過冇啦

岩岩儲夠30石
不過算啦，今次打得辛苦d, 留返石，聖誕同新年實有限定up

我純粹希望黎緊啲石頭回饋
抽中啲冇既限就好
等到頸都長

石頭回饋好似計到12 號，我仲期待大媽vs凱多派彩 聽日卡普挑戰又reboot, 仲多返天夜叉同革命軍

始終玩左咁耐 （我中間斷左一年）
但都大把石頭用過

大媽凱多冇加成角 冇乜好獎勵

卡普挑戰輕鬆既 當佢派石姐

我黎緊第9個10連喇

為左做喬巴任務，復刻大書庫開哂又唔打，好無聊 最乞衣就係要贏好多次海賊祭，我又唔打算爆石玩，唔知打到幾時，而家做到92%

加油！下面篇野幾有教育意義

好快手

依家先74% 有排做

進化/升技我靠刷烏索普，貪佢5-10體同埋必出，但我都打左好耐

有無話幾時要做完？

好似冇，除非佢又出過reset, 上級最尾果50 石真係地獄黎

95%
開書開到600/700
海賊祭 14/15
仲有5%我保守估計開書要開到900

佢不嬲喬巴任冇時限既

但幾耐/會唔會再更新就唔清楚
話曬呢轉更新完
Total都派左2百石 同咁多抽金卡既次數 同好似2紅
（但佢啲金卡好濕勁 限定左啲佢推薦既 唔係淨4星保證...有機會變紅嘛）

金卡鳩就預左，最過癮就係竟然呢喺度補到紅, 而家都好期待佢回饋會俾返幾多我

喬巴任打果啲特訓之森是咪全部可以冇腦凱多轟過？

same.. 補左張旱災番黎
即刻留石繼續等周年先一炮射出去

冇錯

復刻pt個任要做幾耐
驚趕唔切拎多50石抽週年pool

我而家做到開500pt, 應該仲有得加上去
海賊祭贏10次估計都係，因為我而家做剩呢兩個得92%

得三張復刻回覆

嘩，營運好等錢洗咁款，聽日臨時加開pool

是咪就執

唔似，新出vs系列，又執過系統，感覺係有心搞既，所以就要各位課長多多支持

d pool 咁密課長都無貨la

呢轉個池 我覺得6周年個陣all in過一波既巴打都未必有需要抽
一係就已經有
一係就寧願唔抽，最勁既限都係超化個2隻力2隻知最勁
但花呢個石 不如抽大媽凱多5倍攻仲實際 仲要黎緊地圖又有加成

呢個池呢個時機點出奇奇怪怪咁

佢up果10隻我只缺黑鬍子，我會pass
大媽凱多12%紅個pool其實都未完，佢係想第4,8下一石抽做賣點

1000P呀屌佢...岩岩700完左以為無...仲有1000
做到92%

唔好諗咁多...中左大媽海多停手先
係等跨年喇呢個時期...佢實會係跨年前不停有抽卡活動回收石

正有此意，前幾日已經入手大媽凱多，唔心息想博隻三將星/黑鬍子，結果都係射左三下十連落海

咁應該趕唔切喇

另外抽蛋d紅幣會唔會無左，會無我就換隻路西先

紅幣唔會，但個list隔段時間會更新

今次更新左1000萬上限

冇睇錯丫...
1000万 導きの鍵[金]×1
950万 各色宝玉×5
900万 虹の宝石×15
850万 各色結晶×25
800万 赤チケット
750万 各色欠片×50

除左D素材 再多15粒石+多1張紅紙
大家又可以一齊黎賭賭運氣 睇下可唔可以補到限

800萬張紅紙唔係1年內限

多張你抽咪算係咁

多數都係變5000點
同你買六合彩一樣 20蚊 咁多次都係射落海一樣道理姐

題外話
冇vs大媽凱多 隻鐮藏好難砌隊又技屬性(雖然個效果打基德第4關係perfect,解火狀態&減傷盾)
呢次地圖要打既 冇一隻係速屬
好別樹一格咁款

用路飛山治，或者有冇萬聖節三劍俠？

就係用緊路山拖佢

純粹覺得隻野 好少可活動特登整出黎
但打寶藏地圖係完全食唔到屬性

大媽凱多對應到就係冇速屬嘛
(我估係咪唔想比佢同66山治搭到,會超易滿足VS效果 又整到全亮珠)

照咁估 下轉應該到返速屬/技屬pick up掛
力最新有凱多3將星 心又有66 萬聖節一波知屬+大媽

想問下
新活動個寶藏地圖基德
打完東海 點先可以打另一個島？

冇得轉島架 要等下次活動先轉到

好嘅，唔該晒

今日有免費十連抽, 痴撚線竟然補到黑鬍子

thx巴打 你唔講都唔知有免費10連

巴打有無咁撚好運記得好似4隻你就係差黑胡咋WO
屌全垃圾呀我

寶藏果到..大媽海多次次打完都升EXP....明明限突爆左仲升咩春
晒時間到

係呀, 你冇記錯, 真係好癲, 無料抽補到限感覺爽過課金好多, 聽日後日都好似仲有, 祝巴打好運

4隻入面我就係得黑胡其他3隻都未中到

隻game 按照6年以來玩家既用石量回贈抽卡券, 計石今日截止, 大家會唔會all in 抽哂佢?

咪係 巴打有無開埋匙
想知用左匙仲升唔升

幾時派

公告有講係bug 黎, 我限突到max 哂都係咁升

開左...就係升到爆晒佢都埸埸打完唔知升咩春野EXP

19號開始派

補到紫卡二,跟住拎30石去12%紅紙度抽
再補到3張紅紙玩左咁耐終於歐一次

緊係留返6周年

咁樣起手得唔得

紅髮團唔差 萬用隊長 仲有依娃馮雙人 打關卡會幾好用既
有愛可以趁依家12%刷多啲石抽多幾下
睇下補唔補到大媽凱多/路山 5倍隊都唔係壞事

唔該師兄

想問下vs鐮 11星 果關
有咩平民角 擺最下果排係可以 免左 必殺技倒退果招？次次去到尾王 就算啲解debuff角排最下排 一畀佢必殺倒退第一round解決唔到佢 中左果招減攻（食肉先解到）就收得皮

萬聖節基德，佢係縮短力知屬既cd, 佢自身防必殺+cd 2回

絆決戰又要組隊

我搞錯左，無料抽原來只係一次，唔係3日都有
絆決戰有冇人開組？上次同巴打們協力又打到S

無依隻 爸打可唔可以分享下點打？我隊長就配vs大媽加好友vs大媽

巴打有冇抽到JQK?

12db8a04b4
Lets go!

Jack 囡 琼 全齊 凱多vs大媽 主帳（唔係多石帳）抽左22次終於出貨 但都係無路飛/山治

咁齊人好易打啦，好似玩13張咁，頭注擺兩隻vs 大媽，Q小忍擺二度，Queen 打卓洛時開技，尾注(下面果兩隻) 擺King Jack, King會縮短cd, 王關可以開佢技

開定先

One Piece Treasure Cruise 6.5周年快樂

都係打唔贏 隻小忍 去到尾王 king jack開完技 佢好死唔死 又係必殺倒退 無珠完全打唔入

想join